{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(서구) 비욘드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後2時から可能です。 - チェックアウトは午前12時までです。 - 基準人数の他に追加人数は7歳以上から1人当たり10,000ウォンの現場決済が必要です。 - 乳幼児を含む最大人数を超えて入室することはできません。 - 駐車場は地上に位置し、最大40台まで駐車できます。 - 1部屋あたり1台の駐車は無料です。 - 大きな車も利用可能で、駐車場が満車の場合は建物の外部に駐車でき、費用はありません。 - カフェテリアはロビーに位置し、24時間利用可能で、宿泊客は無料でご利用いただけます。 コーヒー、ポップコーン、氷、飲み物などが提供されます。 - エキストラベッドと寝具は追加提供されません。 - 朝食は提供しておりません。フロントデスクは1階に位置し、24時間営業しております。 - 全ての客室は禁煙で、チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。 - すべての客室は無料Wi-Fiを使用でき、ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー+視聴が可能です。 - 客室には空気清浄機、ラテックスベッド、浴槽、一体型ヘアアイロン/ヘアドライヤー、高仕様ノートパソコンなどが備えられています。 - 未成年者とペットは入室できず、調理もできません。 - ワイングラスのレンタル、ベビーガード、ベビーベッドは提供されておらず、客室アメニティにはTV、PC、ソファー、クローゼット、机、食卓、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤーなどが含まれます。 - バスルームアメニティには歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、ボディソープなどが提供されます。 - ペットの同伴入室、調理及び火気の使用、未成年者の男女同室での宿泊、他の宿泊客に被害や不快感を与える行為は退室措置の理由です。 - 火災予防のため、客室内での調理および火気の使用は禁止されています。 - 家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊はできず、未成年者を同伴しない場合にも入室と払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数の他に追加人数は7歳以上から1人当たり10,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "乳幼児を含む最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は地上に位置し、最大40台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車は無料です。大きな車も利用可能で、駐車場が満車の場合は建物の外部に駐車でき、費用はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "カフェテリアはロビーに位置し、24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの料金はかかりますか？",
            "answer": "カフェテリアは宿泊客は無料でご利用いただけます。コーヒー、ポップコーン、氷、飲み物などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや寝具の提供はありますか？",
            "answer": "エキストラベッドと寝具は追加提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは1階に位置し、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室は無料Wi-Fiを使用できます。ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー+視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機、ラテックスベッド、浴槽、一体型ヘアアイロン/ヘアドライヤー、高仕様ノートパソコンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できず、調理もできません。"
        },
        {
            "question": "特別なアメニティは提供されますか？",
            "answer": "ワイングラスのレンタル、ベビーガード、ベビーベッドは提供されておらず、客室アメニティにはTV、PC、ソファー、クローゼット、机、食卓、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤーなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティは提供されますか？",
            "answer": "バスルームアメニティには歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、ボディソープなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室や火気の使用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室、調理及び火気の使用、未成年者の男女同室での宿泊、他の宿泊客に被害や不快感を与える行為は退室措置の理由です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内での調理および火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊客が男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊はできず、未成年者を同伴しない場合にも入室と払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 854
    }
}